msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ShawTheme-v1.0.0\n"
"POT-Creation-Date: 2020-02-14 16:32+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2020-02-14 16:53+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Foziz Team\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.4\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;esc_attr_x:1,2c;"
"esc_html__;esc_html_x:1,2c;esc_attr__\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: attachment.php:33
msgid "Previous Image"
msgstr "上张图片"

#: attachment.php:34
msgid "Next Image"
msgstr "下张图片"

#: attachment.php:42 subparts/content-page.php:15
#: subparts/content-single.php:20
msgid "Pages:"
msgstr "页码："

#: attachment.php:46 subparts/content-page.php:19
#: subparts/content-single.php:24
msgid "Page"
msgstr "页面"

#: attachment.php:64
msgctxt "Parent post link"
msgid ""
"<span class=\"nav-meta\">Published in</span><b class=\"post-title\">%title</"
"b>"
msgstr ""
"<span class=\"nav-meta\">发布在</span><b class=\"post-title\">%title</b>"

#: comments.php:16
#, php-format
msgctxt "Used in comment list title"
msgid "%s Comments"
msgstr "%s条评论"

#: comments.php:38 index.php:44 subparts/comment-guestbook.php:68
msgid "Previous"
msgstr "上页"

#: comments.php:39 index.php:45 subparts/comment-guestbook.php:69
msgid "Next"
msgstr "下页"

#: comments.php:40 subparts/comment-guestbook.php:70
msgctxt "Used before pagination page number."
msgid "The"
msgstr "第"

#: comments.php:41 index.php:47 subparts/comment-guestbook.php:71
msgctxt "Used after pagination page number."
msgid "page"
msgstr "页"

#: comments.php:50
msgid "Comments are closed."
msgstr ""

#: comments.php:56 subparts/comment-guestbook.php:18
#, php-format
msgid "Required fields are marked %s"
msgstr ""

#: comments.php:60 subparts/comment-guestbook.php:22
msgid "Name"
msgstr "昵称"

#: comments.php:60 subparts/comment-guestbook.php:22
msgid "Enter Name"
msgstr "输入昵称"

#: comments.php:62 includes/function-tags.php:746
#: subparts/comment-guestbook.php:24
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: comments.php:62 subparts/comment-guestbook.php:24
msgid "Enter Email"
msgstr "输入邮箱"

#: comments.php:64 includes/function-tags.php:748
#: subparts/comment-guestbook.php:26
msgid "Website"
msgstr "网址"

#: comments.php:64 subparts/comment-guestbook.php:26
msgid "Enter Website"
msgstr "输入网址"

#: comments.php:68 footer.php:94 subparts/comment-guestbook.php:30
msgid "Remember my information."
msgstr "记住我的信息"

#: comments.php:70
msgid "Enter your comment here ..."
msgstr "请在些输入评论内容……"

#: comments.php:70
msgid "No comments yet, be the first to comment !"
msgstr "还没有评论，快来抢沙发！"

#: comments.php:74 subparts/comment-guestbook.php:36
msgctxt "Used before comment textarea."
msgid "Comment"
msgstr "评论内容"

#: comments.php:75 subparts/comment-guestbook.php:37
msgid "Your email address will not be published."
msgstr ""

#: comments.php:76 subparts/comment-guestbook.php:38
#, php-format
msgid ""
"You may use these <abbr title=\"HyperText Markup Language\">HTML</abbr> tags "
"and attributes: %s"
msgstr ""
"你可以使用这些 <abbr title=\"HyperText Markup Language\">HTML</abbr> 标签及属"
"性： %s"

#: footer.php:15
msgid "Manage Site"
msgstr "管理站点"

#: footer.php:15
msgid "Login"
msgstr "登录管理"

#: footer.php:25
msgctxt "Used in the admin list."
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: footer.php:29
msgctxt "Used in the admin list."
msgid "Theme"
msgstr "主题管理"

#: footer.php:33
msgctxt "Used in the admin list."
msgid "Plugin"
msgstr "插件管理"

#: footer.php:37
msgctxt "Used in the admin list."
msgid "Post"
msgstr "文章管理"

#: footer.php:41
msgctxt "Used in the admin list."
msgid "Page"
msgstr "页面管理"

#: footer.php:45
msgctxt "Used in the admin list."
msgid "Comment"
msgstr "评论管理"

#: footer.php:49
msgctxt "Used in the admin list."
msgid "Category"
msgstr "分类管理"

#: footer.php:53
msgctxt "Used in the admin list."
msgid "Tag"
msgstr "标签管理"

#: footer.php:57
msgctxt "Used in the admin list."
msgid "File"
msgstr "文件管理"

#: footer.php:61
msgctxt "Used in the admin list."
msgid "Customize"
msgstr "定义外观"

#: footer.php:65
msgctxt "Used in the admin list."
msgid "Export"
msgstr "导出备份"

#: footer.php:69
msgctxt "Used in the admin list."
msgid "Setting"
msgstr "站点设置"

#: footer.php:79
msgid "Logged in as "
msgstr "已登录为"

#: footer.php:82
msgid "Go to "
msgstr "现在去"

#: footer.php:84
msgid "administration interface"
msgstr "后台管理"

#: footer.php:92
msgid "Username:"
msgstr "账号："

#: footer.php:93 functions.php:564
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: footer.php:102
msgid "Log out of this account"
msgstr "退出这个账号"

#: footer.php:102
msgid "Log out?"
msgstr "退出？"

#: footer.php:104
msgid "Lost your password?"
msgstr "忘记密码？"

#: footer.php:110
msgid "All rights reserved."
msgstr "版权所有"

#: footer.php:118
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: footer.php:119
msgid "Stats"
msgstr "统计"

#: functions.php:52
msgid "Primary Menu"
msgstr "顶部导航菜单"

#: functions.php:53
msgid "Social Links Menu"
msgstr "社交链接菜单"

#: functions.php:224
msgid "Tutorials"
msgstr "教程"

#: functions.php:225
msgid "Tutorial"
msgstr "教程"

#: functions.php:226
msgid "Add Tutorial"
msgstr "发布教程"

#: functions.php:227
msgid "Add New Tutorial"
msgstr "发布新教程"

#: functions.php:228
msgid "Edit Tutorial"
msgstr "编辑教程"

#: functions.php:229
msgid "View Tutorial"
msgstr "查看教程"

#: functions.php:230
msgid "View Tutorials"
msgstr "查看教程"

#: functions.php:231
msgid "Search Tutorials"
msgstr "搜索教程"

#: functions.php:232
msgid "No tutorials found."
msgstr "未找到教程。"

#: functions.php:233
msgid "No tutorials found in Trash."
msgstr "回收站中没有教程。"

#: functions.php:234
msgid "Parent Tutorial:"
msgstr "父级教程："

#: functions.php:235
msgid "All Tutorials"
msgstr "所有教程"

#: functions.php:236
msgid "Tutorial published."
msgstr "教程已发布。"

#: functions.php:237
msgid "Tutorial published privately."
msgstr "教程已私密发布。"

#: functions.php:238
msgid "Tutorial reverted to draft."
msgstr "教程已恢复为草稿。"

#: functions.php:239
msgid "Tutorial scheduled."
msgstr "教程已计划。"

#: functions.php:240
msgid "Tutorial updated."
msgstr "教程已更新。"

#: functions.php:242
msgid "Teach skills, focus on IT industry tutorials."
msgstr ""

#: functions.php:261
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: functions.php:262
msgid "Resource"
msgstr "资源"

#: functions.php:263
msgid "Add Resource"
msgstr "添加资源"

#: functions.php:264
msgid "Add New Resource"
msgstr "添加新资源"

#: functions.php:265
msgid "Edit Resource"
msgstr "编辑资源"

#: functions.php:266
msgid "View Resource"
msgstr "查看资源"

#: functions.php:267
msgid "View Resources"
msgstr "查看资源"

#: functions.php:268
msgid "Search Resources"
msgstr "搜索资源"

#: functions.php:269
msgid "No resources found."
msgstr "未找到资源。"

#: functions.php:270
msgid "No resources found in Trash."
msgstr "回收站中没有资源。"

#: functions.php:271
msgid "All Resources"
msgstr "所有资源"

#: functions.php:272
msgid "Resource published."
msgstr "资源已发布。"

#: functions.php:273
msgid "Resource published privately."
msgstr "资源已私密发布。"

#: functions.php:274
msgid "Resource reverted to draft."
msgstr "资源已恢复为草稿。"

#: functions.php:275
msgid "Resource scheduled."
msgstr "资源已计划。"

#: functions.php:276
msgid "Resource updated."
msgstr "资源已更新。"

#: functions.php:278
msgid "Assets sharing, provide high quality resources."
msgstr ""

#: functions.php:298
msgid "Subjects"
msgstr "教程类目"

#: functions.php:299
msgid "Subject"
msgstr "教程类目"

#: functions.php:300
msgid "Edit Subject"
msgstr "编辑教程类目"

#: functions.php:301
msgid "Update Subject"
msgstr "更新教程类目"

#: functions.php:302
msgid "Add New Subject"
msgstr "添加新教程类目"

#: functions.php:303
msgid "New Subject Name"
msgstr "新教程类目名"

#: functions.php:304
msgid "Parent Subject"
msgstr "父级教程类目"

#: functions.php:305
msgid "Search Subjects"
msgstr "搜索教程类目"

#: functions.php:306
msgid "No subjects found."
msgstr "未找到教程类目。"

#: functions.php:307
msgid "← Back to subjects"
msgstr "← 返回教程类目"

#: functions.php:309
msgid "Taxonomies for tutorial."
msgstr ""

#: functions.php:320
msgid "Labels"
msgstr "教程标签"

#: functions.php:321
msgid "Label"
msgstr "教程标签"

#: functions.php:322
msgid "Edit Label"
msgstr "编辑教程标签"

#: functions.php:323
msgid "Update Label"
msgstr "更新教程标签"

#: functions.php:324
msgid "Add New Label"
msgstr "添加新教程标签"

#: functions.php:325
msgid "Search Labels"
msgstr "搜索教程标签"

#: functions.php:326
msgid "No labels found."
msgstr "未找到教程标签。"

#: functions.php:327
msgid "← Back to labels"
msgstr "← 返回教程标签"

#: functions.php:335
msgid "Genres"
msgstr "资源类目"

#: functions.php:336
msgid "Genre"
msgstr "资源类目"

#: functions.php:337
msgid "Edit Genre"
msgstr "编辑资源类目"

#: functions.php:338
msgid "Update Genre"
msgstr "更新资源类目"

#: functions.php:339
msgid "Add New Genre"
msgstr "添加新资源类目"

#: functions.php:340
msgid "New Genre Name"
msgstr "新资源类目名"

#: functions.php:341
msgid "Parent Genre"
msgstr "父级资源类目"

#: functions.php:342
msgid "Search Genres"
msgstr "搜索资源类目"

#: functions.php:343
msgid "No genres found."
msgstr "未找到资源类目。"

#: functions.php:344
msgid "← Back to genres"
msgstr "← 回到资源类目"

#: functions.php:346
msgid "Taxonomies for resource."
msgstr ""

#: functions.php:363
msgid "Global Sidebar"
msgstr "全站侧边栏"

#: functions.php:365
msgid "Add widgets here to appear in your site global right sidebar area."
msgstr "在这添加小工具到你站点的所有页面的右侧边栏。"

#: functions.php:375
msgid "Single Sidebar"
msgstr "单页侧边栏"

#: functions.php:377
msgid "Add widgets here to appear in your single post right sidebar area."
msgstr "在这添加小工具到你站点的文章单页的右侧边栏。"

#: functions.php:390
msgid "Post Copyright"
msgstr "文章版权"

#: functions.php:402 functions.php:404
msgid "Original"
msgstr "原创"

#: functions.php:402 functions.php:404
msgid "Reprint"
msgstr "转载"

#: functions.php:408
msgid "Rights Type"
msgstr "版权类型"

#: functions.php:410
msgid "Source Link"
msgstr "原文链接"

#: functions.php:462
msgid "Bold"
msgstr ""

#: functions.php:463
msgid "Italic"
msgstr ""

#: functions.php:464
msgid "Deleted"
msgstr "删除线"

#: functions.php:465
msgid "Deleted text (strikethrough)"
msgstr ""

#: functions.php:466
msgid "Quote"
msgstr "引用"

#: functions.php:467
msgid "Code"
msgstr ""

#: functions.php:468
msgid "Link"
msgstr ""

#: functions.php:469
msgid "Insert link"
msgstr ""

#: functions.php:470
msgid "Enter the URL"
msgstr ""

#: functions.php:471
msgid "Image"
msgstr ""

#: functions.php:472
msgid "Insert image"
msgstr ""

#: functions.php:473
msgid "Enter the URL of the image"
msgstr ""

#: functions.php:474
msgid "Enter a description of the image"
msgstr ""

#: functions.php:475
msgid "Emoji"
msgstr "表情"

#: functions.php:476
msgid "Insert emoji"
msgstr "插入表情"

#: functions.php:477
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: functions.php:478
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: functions.php:479
msgid "Smile"
msgstr "微笑"

#: functions.php:480
msgid "Sad"
msgstr "伤心"

#: functions.php:481
msgid "Razz"
msgstr "调皮"

#: functions.php:482
msgid "Roll"
msgstr "白眼"

#: functions.php:483
msgid "Surprise"
msgstr "惊喜"

#: functions.php:484
msgid "Grin"
msgstr "呲牙"

#: functions.php:485
msgid "Cool"
msgstr "装酷"

#: functions.php:486
msgid "Oops"
msgstr "出糗"

#: functions.php:487
msgid "Cry"
msgstr "哭泣"

#: functions.php:488
msgid "Shock"
msgstr "喷血"

#: functions.php:489
msgid "Daze"
msgstr "发呆"

#: functions.php:490
msgid "Beat"
msgstr "敲打"

#: functions.php:491
msgid "Lust"
msgstr "好色"

#: functions.php:492
msgid "Wink"
msgstr "害羞"

#: functions.php:493
msgid "Shut"
msgstr "闭嘴"

#: functions.php:494
msgid "Giggle"
msgstr "偷笑"

#: functions.php:495
msgid "Quit"
msgstr "无奈"

#: functions.php:496
msgid "Crazy"
msgstr "抓狂"

#: functions.php:497
msgid "Mad"
msgstr "咒骂"

#: functions.php:498
msgid "Dizzy"
msgstr "头晕"

#: functions.php:499
msgid "Question"
msgstr "疑问"

#: functions.php:500
msgid "Evil"
msgstr "阴险"

#: functions.php:501
msgid "Sleep"
msgstr "睡觉"

#: functions.php:502
msgid "Hush"
msgstr "安静"

#: functions.php:516
msgid "Expand Menu"
msgstr "展开主菜单"

#: functions.php:517
msgid "Collapse Menu"
msgstr "折叠主菜单"

#: functions.php:518
msgid "Expand Child Menu"
msgstr "展开子菜单"

#: functions.php:519
msgid "Collapse Child Menu"
msgstr "折叠子菜单"

#: functions.php:520
msgid "Notes"
msgstr "提示"

#: functions.php:521
msgid "You already liked this post before."
msgstr "你已经赞过该文章啦~"

#: functions.php:522
msgid "The link has been copied."
msgstr "链接已复制到剪切板。"

#: functions.php:523
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: functions.php:540
#, php-format
msgid "Category: %s"
msgstr ""

#: functions.php:542
#, php-format
msgid "Tag: %s"
msgstr ""

#: functions.php:552
msgid "Private"
msgstr "私密"

#: functions.php:556
msgid "Protected"
msgstr "加密"

#: functions.php:564
msgid ""
"This content is password protected. To view it please enter the password "
"below:"
msgstr "此内容已加密，如需访问，请在下方输入密码："

#: functions.php:564
msgid "Enter the password here &hellip;"
msgstr "请输入访问密码…"

#: functions.php:564
msgctxt "Used in post password form submit button"
msgid "Enter"
msgstr "提交"

#: functions.php:597
msgid "Skip to content"
msgstr "跳至内容"

#: functions.php:601
msgid "Back to top"
msgstr "回到顶部"

#: header.php:51 subparts/content-none.php:37
msgid "Go to search"
msgstr "去搜索页"

#: header.php:53
msgid "Go to sidebar"
msgstr "去侧边栏"

#: home-x.php:17 templates/templet-homepage.php:19
msgid "Featured Posts"
msgstr "置顶文章"

#: home-x.php:60 templates/templet-homepage.php:62
#, php-format
msgid "Edit <span class=\"screen-reader-text\">%s</span>"
msgstr ""

#: home-x.php:69 includes/function-tags.php:663
#: templates/templet-homepage.php:71
msgid "Edit link"
msgstr "编辑链接"

#: home-x.php:177 templates/templet-homepage.php:179
msgid "No sticky post yet."
msgstr ""

#: includes/back-compat.php:18 includes/back-compat.php:24
#: includes/back-compat.php:34
#, php-format
msgid ""
"This theme requires at least WordPress version 5.2. You are running version "
"%s. Please upgrade and try again."
msgstr ""
"此主题要求最低WordPress版本5.2以上，当前使用的版本为%s，请先更新WordPress版本"
"后再试。"

#: includes/class-comment-walker.php:47
msgctxt "Used before comment date."
msgid "at"
msgstr "在"

#: includes/class-comment-walker.php:52
msgid "says:"
msgstr "说道："

#: includes/class-comment-walker.php:61
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "您的评论正在等待审核。"

#: includes/class-comment-walker.php:63
msgid ""
"Your comment is awaiting moderation. This is a preview, your comment will be "
"visible after it has been approved."
msgstr "你的评论正在等待审核。这里是预览，你的评论会在审核通过后显示。"

#: includes/class-comment-walker.php:87 includes/function-tags.php:665
msgid "Edit"
msgstr ""

#: includes/customizer.php:44
msgid "ShawTheme Settings"
msgstr "ShawTheme设置"

#: includes/customizer.php:54
msgid "Turn on theme stereoscopic."
msgstr "开启主题立体化样式。"

#: includes/function-tags.php:41
msgid "Search"
msgstr ""

#: includes/function-tags.php:80
msgid "Breadcrumb"
msgstr ""

#: includes/function-tags.php:81
msgid "Crumb Navigation"
msgstr "面包屑导航"

#: includes/function-tags.php:82
msgid "You are here"
msgstr "当前位置"

#: includes/function-tags.php:84
msgid "Home"
msgstr ""

#: includes/function-tags.php:97
msgid "Searching for"
msgstr "正在搜索"

#: includes/function-tags.php:121
msgid "Author"
msgstr ""

#: includes/function-tags.php:128
msgctxt "yearly archives date format"
msgid "Y"
msgstr "Y年"

#: includes/function-tags.php:129
msgctxt "monthly archives date format"
msgid "m"
msgstr "m月"

#: includes/function-tags.php:139
msgctxt "daily archives date format"
msgid "d"
msgstr "d日"

#: includes/function-tags.php:168
msgctxt "post format"
msgid "Formats"
msgstr ""

#: includes/function-tags.php:174
msgid "No Content"
msgstr "无内容"

#: includes/function-tags.php:224
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: includes/function-tags.php:230
msgid "Posts List"
msgstr "文章列表"

#: includes/function-tags.php:237
msgid "404 Page"
msgstr "404页面"

#: includes/function-tags.php:242
#, php-format
msgid "Page %s"
msgstr "第%s页"

#: includes/function-tags.php:258
msgid "just now"
msgstr "刚刚"

#: includes/function-tags.php:260
msgid "years ago"
msgstr "年前"

#: includes/function-tags.php:261
msgid "months ago"
msgstr "个月前"

#: includes/function-tags.php:262
msgid "weeks ago"
msgstr "周前"

#: includes/function-tags.php:263
msgid "days ago"
msgstr "天前"

#: includes/function-tags.php:264
msgid "hours ago"
msgstr "小时前"

#: includes/function-tags.php:265
msgid "minutes ago"
msgstr "分钟前"

#: includes/function-tags.php:266
msgid "seconds ago"
msgstr "秒前"

#: includes/function-tags.php:304 includes/function-tags.php:316
msgid "No featured image"
msgstr "无缩略图"

#: includes/function-tags.php:353
msgid ""
"Reprint content，ask the original author&rsquo;s permission before you "
"reproduce this post."
msgstr "本文为转载他人内容，如需转载，请联系原作者。"

#: includes/function-tags.php:353
msgid ""
"Original content, do not reproduce this post before you asked author&rsquo;s "
"permission."
msgstr "本文为本站原创内容，未经作者许可，请勿转载。"

#: includes/function-tags.php:354
msgid "Source link"
msgstr "原文地址"

#: includes/function-tags.php:354
msgid "Post link"
msgstr "本文地址"

#: includes/function-tags.php:358
msgid "Copyright notice"
msgstr "版权声明"

#: includes/function-tags.php:362
msgid "Copy the link"
msgstr "复制链接"

#: includes/function-tags.php:507
msgctxt "Used before post author name."
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: includes/function-tags.php:519
msgctxt "Used before publish date."
msgid "Publish date"
msgstr "发布日期"

#: includes/function-tags.php:528
msgctxt "Used before publish time."
msgid "Publish time"
msgstr "发布时间"

#: includes/function-tags.php:541
msgctxt "Used before post type."
msgid "Post type"
msgstr "类型"

#: includes/function-tags.php:554
msgctxt "Used before post format."
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: includes/function-tags.php:568
msgctxt "Used before category name."
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: includes/function-tags.php:574
msgctxt "Used between tag list items, there is a space after the comma."
msgid ", "
msgstr ""

#: includes/function-tags.php:593
msgctxt "Used before tag names."
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: includes/function-tags.php:602
msgctxt "Used before full size attachment link."
msgid "Full size"
msgstr "完整尺寸"

#: includes/function-tags.php:610
msgctxt "Used as a counts placeholder for protected posts."
msgid "?"
msgstr ""

#: includes/function-tags.php:615
msgid "Views"
msgstr "浏览"

#: includes/function-tags.php:618
msgctxt "Used before post views."
msgid "Views count"
msgstr "浏览次数"

#: includes/function-tags.php:627
msgid "Likes"
msgstr "喜欢"

#: includes/function-tags.php:630
msgctxt "Used before post likes."
msgid "Likes count"
msgstr "点赞次数"

#: includes/function-tags.php:649
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: includes/function-tags.php:653
msgctxt "Used before post comments."
msgid "Comments count"
msgstr "评论次数"

#: includes/function-tags.php:687
msgid "Page Navigation"
msgstr "页面导航"

#: includes/function-tags.php:707 includes/function-tags.php:795
msgid "All Categories"
msgstr ""

#: includes/function-tags.php:720 includes/function-tags.php:808
msgid "All Tags"
msgstr ""

#: includes/function-tags.php:737 sidebar.php:35
msgid "Author&rsquo;s avatar"
msgstr "作者的头像"

#: includes/function-tags.php:739
msgid "Author Profile"
msgstr "作者资料"

#: includes/function-tags.php:740
msgid "Nicename"
msgstr "中文名"

#: includes/function-tags.php:743
msgid "Fullname"
msgstr "英文名"

#: includes/function-tags.php:750
msgid "Description"
msgstr "个人简介"

#: includes/function-tags.php:757
msgid "Date Archive"
msgstr "日期归档"

#: includes/function-tags.php:758
msgid "Select Month"
msgstr ""

#: includes/function-tags.php:762
msgid "Blog Calendar"
msgstr "博客日历"

#: includes/function-tags.php:780 subparts/search-filter.php:38
msgid "Post Formats"
msgstr "内容格式"

#: index.php:46
msgid "No."
msgstr "第"

#: sidebar.php:25
msgid "Global sidebar"
msgstr "全站侧边栏"

#: sidebar.php:34
msgid "Author: "
msgstr "作者："

#: sidebar.php:39
msgid "Description: "
msgstr "简介："

#: sidebar.php:52
#, php-format
msgid "Total number of %1$s"
msgstr "%1$s总数"

#: sidebar.php:59
msgid "View Profile"
msgstr "查看资料"

#: single.php:23
msgctxt "Used in post navigation."
msgid "Previous"
msgstr "上篇"

#: single.php:24
msgctxt "Used in post navigation."
msgid "Next"
msgstr "下篇"

#: subparts/comment-guestbook.php:32
msgid "Enter your message here ..."
msgstr "请在此输入留言内容..."

#: subparts/comment-guestbook.php:32
msgid "No messages yet, be the first !"
msgstr "还没有留言，快来抢沙发！"

#: subparts/comment-guestbook.php:39
msgid "Leave a message"
msgstr "填写留言"

#: subparts/comment-guestbook.php:40
msgid "Post message"
msgstr "发表留言"

#: subparts/comment-guestbook.php:46
#, php-format
msgid "%s Messages"
msgstr "%s条留言"

#: subparts/comment-guestbook.php:80
msgid "Guestbook are closed."
msgstr "留言功能已关闭。"

#: subparts/content-none.php:11
msgid "Nothing Found"
msgstr "未找到"

#: subparts/content-none.php:17
msgid "Sorry, the page you&rsquo;re looking for does not exist."
msgstr "抱歉，您当前查看的页面不存在。"

#: subparts/content-none.php:21
msgid ""
"Sorry, but nothing matched your search terms. Please try again with some "
"different keywords."
msgstr "抱歉，没找到与您搜索相匹配的内容，请尝试用其它关键词搜索。"

#: subparts/content-none.php:25
#, php-format
msgid ""
"Ready to publish your first post? <a href=\"%1$s\">Get started here</a>."
msgstr "准备好发布您的首篇文章了吗？<a href=\"%1$s\">点击这里开始</a>。"

#: subparts/content-none.php:29
msgid ""
"It seems we can&rsquo;t find what you&rsquo;re looking for. Perhaps "
"searching can help."
msgstr "似乎没找到您查看的内容，也许可以通过搜索查找试试。"

#: subparts/content-none.php:33
msgid "Back to home"
msgstr "回到首页"

#: subparts/content-none.php:35
msgid "Go Back"
msgstr "返回"

#: subparts/content-single.php:37
msgid "Little Hint"
msgstr "小提示"

#: subparts/content-single.php:38
#, php-format
msgid ""
"This content is password protected, try send a email to <a target=\"_blank\" "
"href=\"mailto:%1$s\" title=\"Author&#39;s Email\">%1$s</a> to get the "
"password."
msgstr ""
"这是篇受密码保护的文章，如需获取访问密码，请尝试发送邮件至<a target=\"_blank"
"\" href=\"mailto:%1$s\" title=\"作者的邮箱\">%1$s</a>联系本文作者。"

#: subparts/content-single.php:45
msgid "Thumbs-up"
msgstr "点赞"

#: subparts/content-single.php:47
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: subparts/content.php:14
msgctxt "post"
msgid "Featured"
msgstr "置顶"

#: subparts/search-filter.php:10
msgid "Post Filters"
msgstr "内容筛选"

#: subparts/search-filter.php:13
msgid "Found"
msgstr "找到"

#: subparts/search-filter.php:13
msgid "results."
msgstr "条结果"

#: subparts/search-filter.php:19
msgid "Post Type"
msgstr "类型"

#: subparts/search-filter.php:21 subparts/search-filter.php:39
msgid "All"
msgstr ""

#: subparts/search-filter.php:52
msgid "Order"
msgstr ""

#: subparts/search-filter.php:54
msgid "Default"
msgstr ""

#: subparts/search-filter.php:56
msgid "By Author"
msgstr "按作者"

#: subparts/search-filter.php:58
msgid "By Title"
msgstr "按标题"

#: subparts/search-filter.php:59
msgid "By Date"
msgstr "按日期"

#: subparts/search-filter.php:60
msgid "By Modify"
msgstr "按更新"

#: subparts/search-filter.php:61
msgid "By Comment"
msgstr "按评论"

#: subparts/search-filter.php:62
msgid "By Rand"
msgstr "随机"

#: subparts/search-filter.php:67
msgid "Apply Filter"
msgstr "应用筛选"

#: subparts/search-form.php:11
msgid "All categories"
msgstr "所有分类"

#: subparts/search-form.php:18
msgctxt "placeholder"
msgid "Enter the search terms here &hellip;"
msgstr "在此输入搜索内容…"

#: subparts/search-form.php:20
msgctxt "submit button"
msgid "Search"
msgstr ""

#~ msgid "Tag Archives"
#~ msgstr "标签归档"

#~ msgid "Author Archives"
#~ msgstr "作者归档"

#~ msgctxt "Used after comments page number."
#~ msgid "page"
#~ msgstr "页"
